民意逆轉喇屌你老母！

何妖知道元朗單野玩大咗，所以特登畀錢黑社會做嘅，而家網傳嗰啲咩收唔足尾數全部都假！係對家想抹黑我地做暴徒，唔該文宣一定要反擊

用下豬腦啦傻閪，你自己都唔敢入元朗，仲要入圍村起人山墳？
搵路果時已經比人打撚死咗啦。

可唔可以睇下我個post先comment?

而家既民意已經無撚用
要歸邊既一早歸哂
而且我地呢邊大肚婆係受害者
轉都係轉我地呢邊

咁咪證明係收買自己人做囉

利申元朗人
100%肯定本區黑底私怨
外人唔好理
社團事社團了

乜都唔洗拎，風頭火勢
陌生人兩三個行到入去都好叻

對方眼中你Day one已經係暴徒
你無辦法取悅所有人

而且真係唔係示威者做的

其實係咪冇人睇過我個post?

你講 民意逆轉 4隻字預咗俾人負評

你班仆街做完標題黨未

咁撚少字都唔睇剩係識睇title

你講野一舊舊
你睇真d先出post啦

邊到有一舊舊